Hij vestigt de aandacht, en met reden voor de discrepantie over zijn vader knikt hem vóór zijn komst, ook om zijn weigering informatie te geven over zijn gesprek met zijn vader en zijn unieke account van zijn vader sterven.
